死神撚入 究竟咩係最後的月牙天衝?

究竟咩係最後的月牙天衝?
將自己變左一個超強既型態, 然後會無哂死神之力咁?

唔洗理 總之佢最後一刀斬死最終boss

大岡

卍解

月
牙
天
衝
！
！
！

睇到真係屌左聲

最終BOSS 仲要咩9招都唔用, 只係出下拳咁
我屌...久保你係咪HEA 畫到咁撚樣.. 明明友哈個角色幾型下

一個字型

唔夠刀劍型

出完之後冇得再用咪叫最後囉

藍染仲撚型啦

藍染能力太屈

但斬唔死

佢只係坐係到已經嚇到佢

應該得.. 友哈個能力得個樣....
只係識揮下劍打下拳頭交

西瓜刀>友哈

死神撚? 依套野完左之後完全唔見人夠膽話自己係死忠or fans

我理解係自身化為月牙,然後一招大技自我毁滅
由於設定淺打需要注入使用者靈壓精神信念先會有自己既斬魄刀
所以一護化為月牙姐係用哂斬魄刀靈力

但係最大既bug 點解一護可以三番4次用盡所有靈力,都仲有得做死神

其實係諗住end故 咪叫最後lor

點知出撚完先記得仲有好多巴士

咁咪唯有又鳩寫哈友 萬解晒去 同解晒迷

但最正都係想柒番谷柒多獲

因為一護係死雜種

呢個解釋可以接受